痴撚線 邊有學校唔比食煙嫁...

要求林鄭上任立即 為全港中小學設立吸煙區

誰偷偷留下負皮 笑

做咩搭我膊頭

你食煙 我咪搭你膊頭囉

G 持

照食有咩問題

比訓導趕出門口

咁咪好,可以早退

你唔搭我膊頭 我咪唔食囉

你唔搭我咪唔食囉

我間中學真係唔俾

你唔食我咪唔搭囉

喂你咁大聲做咩呀

痴撚線 有強權無公理

你扔我咪唔搭囉

咁仲好。出左門口繼續食。

主席 呢個係規程問題
有咩理由唔比

主席 呢個係規程問題
有咩理由唔比係學校食